# My project's README
INTEGRANTES:
		RAFAEL SUQUINAHUA QUIROZ
		HUGO CHIRIBOGA
PROYECTO:
	1) Calculo de la distancia euclidiana entre dos puntos en el espacio, 
	ingresados por teclado.
	2) Calculo del punto entre dichos puntos.
